人大左重需要人明咩

以前細個有心事有煩腦
總會搵三五密友訴苦
但係人大左 煩惱越黎越多
開始覺得麻木
唔係覺得同人地講左人地唔會明自己
而係有時連自己愁乜都唔係太清楚
又或者覺得講左出黎都唔會解決到
所以寧願將心事收翻係心底..
人大左重需要人明咩

需要

有咩事唔好收收埋埋 有個人傾訴下點都好啲

係
而且講完俾佢地知
佢地又會講出去

所以你好需要私穩政策

重乜撚野

呢個先係正字

We're born alone, we live alone, we die alone

如果唔需要嘅，你打上黎做乜
你唔需要人明白，但需要人認同??
人地唔明白你，又點會認同你?
所以你根本需要人明白，講到唔需要咁

傻鳩正字都唔撚識

認同 ，同人訴苦都要解釋一大輪，講完佢又唔明，明左佢又幫我唔到。

變左惡性循環

大概是老大了
自己亦懂得 心裡有病 暗地治療
不替友伴 製造著煩擾

做慣聆聽者 自己好少將私事同人地講

需要既
搵既過程太痛苦姐